唔叻電腦野 真心求救！

部電腦挽Pubg都成日會lag 落啲多人地方例牌要等一陣就load到啲野 要轉咩配件？起碼唔會再lag就得 岩岩夠挽就得 麻煩晒各位巴打解答

Intel(R)Core(TM) i5-6500 CPU@3.20GHz 3.20GHz
8GB RAM

Display 卡用緊乜

用緊咩顯卡？

唔通係onboard?

挽

NVIDIA GeForce GTX 1060 3GB

加個手揪啦，咁就挽到

落地豆腐屋

係 咩都無

Ssd
完

咩意思？

可能係3GB唔係好夠

敬挽顯卡
來百度一下吧
魔魔大

多謝解答!

你畫質點樣設定法

試下換做6gb

基本上全部唔係最低就係低

都係呢個牌子？邊張6GB最好？

挽留

呢個SPEC夠哂順
換隻SSD 固態硬碟,擺隻GAME入去之後就會解決問題

如果畫質特效都最低都Lag
你應該需要買個SSD（Load得比較快既儲存裝置）
（記得個Game要裝係SSD入面）
另外，麻煩睇下連接螢幕條線係唔係駁住顯示卡
（如果唔係既話，你買咩顯示卡都係用唔到）

多謝巴打解答

多謝巴打！好清晰 我咩都唔識都聽得明

加ram 8gb太少了

幾多最多？

Recommended RAM for PlayerUnknown's Battlegrounds. The game will use between 6.5GB and 10GB of system RAM, depending on what graphics card you have, and the game settings. 16GB of system RAM is recommended, although 8GB works if you close almost everything else while playing.
Building the Best PC for PlayerUnknown's Battlegrounds ...
› pc-...

16gb is recommend

加多條ram 你個game係咪放ssd架？

冇人屌？
挽乜撚野？挽您老母臭閪呀？

我唔知我有無ssd

多謝晒！

咁check左有冇ssd先

pubg 最少都要16gb啦

加ram加ssd，打機唔用dual channel fps低好多

加ram就梗架喇

但係唔知佢用緊單春8GB定dual channel 4GB

要巴打睇左先知買邊種喎

成班兒登仔喺到做壞規矩

唔係玩獨佔都唔會想玩 ps4，啲遊戲成日限死 30fps，畫質又差，不了不了

挽你老母

加條8gb ram 同 ssd 應該夠做

多謝晒！咁咩牌子好用啲？

我覺得樓豬係插緊onboard張display card

1.請問你解像度用緊幾多？
2.請問你玩pubg時，有冇關閉不需要而又在運行中的背景程序？

樓主，我之前同你有同一問題
後來發現問題所在

你去check 下run game 果陣cpu gpu 溫度幾多，如果長期接近 90就會有呢個問題，同埋你係咪電源setting sure 無downgrade 左

最後，game 內fps 要較 高或以上

可能係 但我完全唔識睇...

1.解像度1768*992(我特登較低咗)
2.我已經關閉晒

好明顯ram唔夠啦

或者顯卡太廢

加到32g ram先講打機

多謝你既回答先！我唔識點樣check cpu溫度幾多 電源係咪set到最大效能？
game fps玩既時候不嬲好飄忽，入到場大概只維持到60-80左右

好啦 唯有用小小錢upgrade下 廢事要買個新既鍵盤

隻game寫得垃圾
無得搞